[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2445)

又唔開

10c

696呢場都輸錢既人驗腦，正氣

又兩個po
去隔離

屌你老味慢少少姐

等2倍高水入4.5/5 同埋12.5b

係你唔撚柒識開姐

屌你啦